荃灣西巴士站有狗車

荃灣西巴土站有2架狗車，有狗在內